［超賤］收到選舉事務處SMS要回覆查核信但我未收到信

有冇人好似我咁
選舉事務處個SMS係21號send過嚟話要31日前寄回核實住址
但係我到現在都未收到信
郵政又停工
老屈我要取消選民資格
超賤！

取消左再重新登記過？

我有信但係冇你呢個message

推 有無巴絲知點做？
打去又無人聽

上年試過
打上去話搞錯左唔洗理
登記冊截止後check返冇俾人刪到

打去無人聽 有無其他方法？

REO 呢D非緊急中既非緊急 可能真係無人返
放心 咁無易DEL資格的 下星期再打啦

好 下星期返去打 thanks
香港政府

其實今年選民登記冊5月截止，萬一佢真係刪左你都仲有時間登記返，唔洗咁驚

好的 仆街政府麻鳩煩

搞唔切就唔理3721 send個Email留B&W record先

我30號喺hotline留咗言
啱啱有選舉事務處嘅人打返過嚟
話佢會email返個表格俾我
填完e返俾佢就得
個職員話明白佢地停工咗幾日會將個deadline遷就返
update完資料會有信寄返俾我

讚一下個識員 好好禮貌而且答覆好詳細

未收到信嘅快啲打去hotline問下